點解啲環保撚咁鍾意攞「救救地球」嚟打飛機？

明明環保嘅目的係為咗自救。班環保撚就話自己係喺度救緊地球，會唔會太過自大

唔咁講撚有人理
btw 人類咁仆街 講左都係咁上下

呢樣真
利申：仆街